%%===================================================================%%
%% Holding  packages used within the project.
%%===================================================================%%
\ProvidesPackage{preamble}

% inputenc ignored for utf8 engines. If not, uncomment next line
%\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\RequirePackage{draftwatermark}
\RequirePackage{tcolorbox}

%%===================================================================%%

\RequirePackage{csquotes}
\usepackage[french]{babel}
\RequirePackage{polyglossia}
\setotherlanguages{english}
\setdefaultlanguage{french}


%%===================================================================%%
\usepackage[page,toc,titletoc,title]{appendix}
\renewcommand{\appendixtocname}{Annexes}
\renewcommand{\appendixpagename}{Annexes}

\usepackage[sorting=nty]{biblatex}
\addbibresource{references.bib}

%%===================================================================%%
\usepackage[a4paper,top=2cm,bottom=2cm,left=1.5cm,right=1.5cm,marginparwidth=1.5cm]{geometry}


%%===================================================================%%
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{pageslts}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
% next lines comment because unnecessary for this memoir
% \rhead{\today}
%\chead{ModelSis}
\setlength{\headheight}{14.49998pt}
\addtolength{\topmargin}{-0.5pt}
\chead{{ Conception et réalisation d'une plateforme de mise en relation des acteurs du Transport routier}}
\lfoot{Chrys NGOMA}
\rfoot{\thepage}

%%===================================================================%%

\RequirePackage{amsmath}

%%===================================================================%%
\RequirePackage{epigraph}

%%===================================================================%%

\RequirePackage{graphicx}
\RequirePackage{wrapfig}
\RequirePackage{float}
\DeclareGraphicsExtensions{.png,.jpg,.pdf}
\graphicspath{
		{assets/}
		{assets/enterprise/}
		{assets/project/}
		{assets/project/diagrams/}
		{assets/project/techstack/}
		{assets/project/demo/}
}

%%===================================================================%%

\RequirePackage{tikz}


%%===================================================================%%

\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}

%%===================================================================%%
\RequirePackage{titletoc}
\RequirePackage{titlesec}


%%===================================================================%%

\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage{cleveref}
\RequirePackage{hyphenat}
\RequirePackage{pdfpages}

\RequirePackage{xcolor}
\definecolor{cinnabar}{rgb}{0.89, 0.26, 0.2}
\definecolor{darkcerulean}{rgb}{0.03, 0.27, 0.49}
\definecolor{dogwoodrose}{rgb}{0.84, 0.09, 0.41}

\newcommand\myshade{85}
\colorlet{mylinkcolor}{darkcerulean}
\colorlet{mycitecolor}{cinnabar}
\colorlet{myurlcolor}{dogwoodrose}

\hypersetup{
	pdfauthor = {Chrys Exaucet Perceveran  NGOMA},
	pdftitle = { Memoire GAMMA | Chrys NGOMA },
	pdfsubject = {Mémoire de fin de cycle ingénieur},
	pdfkeywords = {transport , logistique, géolocalisation, numérique, m2m, decentralisation, TIC, traccar},
	pdfstartview={FitH},
	pdfcreator = {MikTeX},
	linkcolor  = mylinkcolor,
	citecolor  = mycitecolor,
	urlcolor   = myurlcolor,
	colorlinks=true,
	pdfpagemode=FullScreen,
}

%%===================================================================%%
\usepackage[acronym,xindy,toc]{glossaries}
\usepackage{xpatch,letltxmacro}
%%===================================================================%%


\titleformat
{\chapter}
[display]
{\bfseries\Large\itshape\color{mylinkcolor}}
{Chapitre \thechapter}
{0.2ex}
{
	\rule{\textwidth}{1pt}
	\vspace{0.2ex}
	\centering
}[
\vspace{-0.5ex}%
\rule{\textwidth}{0.3pt}
]

\titlespacing{\chapter}{0pt}{-32pt}{1cm}

%%================%%

\titleformat*{\section}{\normalfont\Large\bfseries\color{mylinkcolor}}
\titleformat*{\subsection}{\normalfont\large\bfseries\color{mylinkcolor}}
\titleformat*{\subsubsection}{\normalfont\normalsize\bfseries\color{mylinkcolor}}
\titleformat*{\paragraph}{\normalfont\normalsize\bfseries\color{mylinkcolor}}
\titleformat*{\subparagraph}{\normalfont\normalsize\bfseries\color{mylinkcolor}}

%%======================NEW COMMANDS=================================%%
\RequirePackage{afterpage}
\newcommand\emptypage{
	\null
	\thispagestyle{empty}
	\addtocounter{page}{-1}
	\newpage
}

%%================%%

\newcommand{\partialtoc}{
	\vspace*{2pc}\hrule\vspace*{1pc}%
	\startcontents[chapters]\vbox{\textbf{ {\normalsize  }} % Or add your desired title after \normalsize Sommaire
	\printcontents[chapters]{}{1}{}\vspace*{1pc}\hrule}
}

%%================%%

\newcommand{\setwatermark}{
	\SetWatermarkAngle{360}
	\SetWatermarkScale{1.10}
	\SetWatermarkText{\includegraphics[width=\textwidth,height=\paperheight]{filigrane_esmt}}
}

%%================%%

\newcommand{\clearwatermark}{
	\SetWatermarkText{}
}
%%================%%

\providecommand{\keywords}[1]{\textbf{\textit{Mots clés: }} #1}

%%================%%


\makeatletter
\newcommand*{\tableofcontentssummary}{%
	\begingroup
	\value{tocdepth}=1\relax
	\@fileswfalse
	\renewcommand*{\contentsname}{Sommaire}%
	\tableofcontents
	\endgroup
}
\makeatother

%%===================================================================%%
